其實肥絲大隻真係冇錯，係大家寫錯字

比個wiki你地睇下

香港話正字真係肥絲咁寫
大家要寫返岩d字，先推廣到香港語言
有標準先有得跟有得學

利申：跟肥絲學緊

左

班友下下都打錯字比肥絲撚緊係嬲啦,又唔見肥絲捉我錯字

屌你老母

123

梗係

有人會寫做「緊係」（gan2 hai6）。

唔睇埋上？

其實係
不過指正既方法比較煩

岩 X

啱

幫你引用返全句
「由於有懶音同埋錯別字，有人會寫做「緊係」（gan2 hai6）。」

斷章取義咁話自己冇錯

跟個戇鳩嘅學中文

知唔知咩叫約定俗成,幾十年黎D人都係用緊係

垃圾

佢無錯

錯既係佢老母比個智障老豆中出生左個弱智仔出黎

咪唔問我幾時生埋右
番去問你老母

收嗲啦感情台5P狗

嬲嬲豬？

Btw你個「比」字都會被肥絲挑機

傻閪一件 洗撚同佢認真咩

對事不對人

肥絲都算連登奇觀，去到邊都人人喊打，去到邊都比人屌老母

「比」 都用錯字

錯字同肥絲有咩好比較

佢係點樣逃過肥絲法眼嘅呢

文字係約定俗成
以前用個撚字同依家用個撚字都唔同意思
大家完全理解到句說話既意思我覺無必要下下強調人地錯黎刷存在感

系牙
同意

你呢兩個字直頭個發音都唔岩啦，有咩好比較

「嚟」「啲」
人哋肥絲就係捉梗呢啲字

咁你個「岩」字應該點讀

岩同啱又係唔係同音啊?

衝出黎比人秒
而家D小學雞

又駁你唔到喎

反肥絲即係反本土文化，即係蝗

唔講仲以為肥絲犬隻創造粵語

肥絲推動粵語入文
有乜問題?

我屌你老母啦
要講約定俗成，「岩」、「左」依類字就係當年網絡上約定俗成，因為當年要裝香港字庫先出到，唔係人人都睇到，大家有共識，明白、了解，唔會當錯。
咁如果約定俗成就得，肥屍出乜撚嘢聲呀？
你又撐乜撚嘢肥屍？

改返岩佢個先學人講正字啦

係

一直都打啱字

嚟 啲 嗰 俾 啱

呢啲字好難打咩？

打翻正啲字無錯嘅

不過係肥屍本身乞人憎又矯枉過正啫

你老母幾十年都係雞就約定俗成
自己錯當全世界一樣

幾十年黎都有懶音同錯別字你又要同佢地柒埋一份

無話佢錯，純粹覺得佢好撚煩嗟

有啲啱字佢都當錯字捉，例如乞衣

矯枉過正

條友認真係煩撚過閪（我諗唔少人都覺得係）
明明有d post係認真討論緊，佢係都晌度阻撚住晒

依家見唔撚係條八婆既post先入黎留過言
見到佢留言從來都唔會reply，由佢自討沒趣

( Show Blocked User - 香港賭魔 )
不解釋

無謂為咗個人委屈自己喎
由刷存在感變到個個都覺得佢係為咗執正字出留言 見到有人幫佢講說話真係笑而不語

好多人玻璃心
自己屌鳩其他人5p 字
但比肥絲話打錯字又屌鳩返佢話人煩

條柒頭自己字都未識打學人捉錯字
係咁比人撚

睇肥絲真係學到野
我以前打開on9
睇完之後識寫戇鳩

以前係舊登打唔到呢啲字 除咗俾
用壞哂手勢

牙你老母
你班垃圾同用簡單字有乜分別

我打咩字關你撚事咩我打簡體添呀屌你老母
上個網洗唔洗proof read 埋呀

畁肥絲改咗我
以前會寫比 左

岩你老母

乜緊野香港語言 睇到真係覺得有d尷尬

你會唔會行街見到隻狗做錯野走去同佢講你做錯

是但啦 捉下錯字又無咩大不了

其實出文應該要用返書面語，強烈要求政府禁售所有用廣東話既垃圾小說

我屌你老母呀， 見到嗰句"唔x埋右?"真係火都嚟
一次就好笑，但係個個post都見到就 最後block鳩左佢舒服哂。仲有啲垃圾以為好撚好笑學埋佢啲衰野，之後見一個block一個

捉唔係問題
唔係呢個博上位既肥閪捉囉

尋日有個 認識左光斗post
肥絲: 唔識埋右？

你自己留意咪得
點解要比隻肥絲日日回post捉？

仲有人地外國人打 congrats = congratulation 你係咪又要去reddit捉鳩佢地呀?

點解舊登捉"牙 吾 系" 而不捉 "嚟 咗 嘅"係因為呀 唔 係"用速成打最多撳兩下space就打到，其他要撳n咁多下，你班垃圾00後用電話打點會明

不如樓主回應下

開頭無乜野，但而家成個怨婦咁，成日話乜撚野打右，一次半次當你有趣，多就on9

畀個wiki你地睇下

香港話正字真係肥絲咁寫
大家要寫返啱d字，先推廣到香港語言
有標準先有得跟有得學

利申：跟肥絲學緊

其實你條撚樣自己都索錯字咁憑乜關post呀?

肥絲成日撚我啲左左右右

肥屍就係想你地多啲討論佢，遲啲分分鐘出埋啲正字icon出黎，跟住又好似高登咁俾人ban撚哂，之後可能走去babykindom捉鳩人錯字，又俾班c9追住屌

肥糸犬隻

仲煩撚過雨果撚屌

好明顯佢唔係捉字煩,係左左右右咁一個爛GAG 重覆幾百次,先乞人憎

個問係D字本身都借用，何來正？

就係你呢啲傻仔仲專登開post講佢
唔係當佢透明
條on9咪好撚好笑咁下下走唔嚟

以前電腦打字(特別係ONLINE GAME)只求快同正音
岩/黎/左呢啲不嬲大把人打
肥絲捉到正一正咁就好撚煩
明明大家都睇得明
唔似5P字咁都要死啄住人 肥佬現實冇人理要上連登搵存在感

用書面語唔好

甘系啦 岩牙

之前有個巴打講過講得好啱
因為佢本身都係舊登過街老鼠係個煩膠嚟
俾個搏出位嘅煩膠捉你錯字就等於一個毒撚教你溝女一樣咁憨鳩

雖然佢係好煩
但係打返正字都無咩唔好
自已以前都打 「左」，「反」，「黎」，用「d」當啲
不過後尾有一日覺得都係打返一個比較正確嘅字好啲，望落舒服啲
不過我又唔會覺得人哋打錯字唔啱嘅，唔好太多就得，太多有時會睇得辛苦少少
btw.，我有啲字都係打錯，唔識分「畀」同「俾」，「梗係」我打咗「緊係」，依家開始打返「梗係」先

又吹奏肥絲
唔使返工全職上連登矯枉過正

笑撚死

連登傻鳩之神-肥絲

每個帖頭兩個回覆都要見佢捉人字失，嚴重影響每個用家睇帖心情。有心改善風氣又唔影響到人唔該自己獨立開帖歸納錯字事例，咪因為自已私慾影響到人

好想識右光斗

你香討嚟㗎？

岩你老味

Show Blocked User - 好打得

肥閪大隻都吹奏
九成九係智障

肥本身就錯啦dklm

真係好柒

邊個肥絲大隻？乜嘢人嚟？響呢個討論區一定要識佢先出得post㗎？唔識佢係咪唔可以討論同出post？

唔打錯字點比小學生交功課呀?要找錯字，再搵資料來源，有。獎架

"畀俾咁噉"真係錯開都唔知. 唔係貪方便玩諧音咁簡單.
應該學習

同意！只不過有時肥絲表達方式有少少問題，可以改善下

肥屍寫個嚟字，本身都係錯啦，正字係蒞臨個蒞字。
肥屍根本係垃圾，不學無術，無料扮代表。
吹奏件垃圾，等於助長垃圾。

屌你老母呢到係討論區定考試呀？唔撚係5p字咪得囉又唔撚係有意，次次搞撚到冇晒討論氣氛，d人返家鄉冇得怪

喺度博出位收皮啦
影響討論阻撚住哂

呢啲人連討論佢既價值都冇

肥絲：打錯字同我撚人有咩好比較

成三頁尾先有人講 唔怪之得咁多文盲打錯字

條友好撚低劣

見到樓豬攞粵語wiki做source即刻笑撚咗出嚟

仲有比

其實仲有 你哋

漏咗, 仲有睇吓

仲有咩勝手 條友柒咗仲喺度狂兜

( Show Blocked User - 好打得 )

鳩都唔係正字

樓主死老母

最緊要正字

你哋覺得有邊D錯字應該錯字佢老母?
5P字當然一撚定要,其他呢?

俾人捉錯字班撚樣又話約定俗成

如果佢直接“左你老母”可能仲好，玩埋啲咩左左右右真係好撚煩